葵青區荔景區既鄉民，今晚需要你地既幫手 (重建連儂牆)

好感恩連儂牆遍地開花，包括黎左我住緊既社區
呢區本身有紀律部隊宿舍，加上係老人區，深藍程度都唔少。你地諗下，民建聯連係呢到搞$25戲飛都懶，可想而之呢到有幾深。
眼見啲memo 紙俾人拆左，真係好唔抵，希望各位鄉民幫幫手，一齊重建連儂牆。

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推

幫推
頭先經過見到得一個男仔喺度整理
夜啲可以落黎幫手

收工黎
—
我冇野講

lm

放左塊好撚大嘅紙皮 希望有用